試下開post，唔使理我。

我終於申請到連登acc啦，yeah！❤️❤️❤️

試下回覆，唔使理我

試下回覆，唔使理我。

恭喜你，吹吹水

巴打定絲打？

咪扮人屌狗公啦

你回下啦

想比人屌咪出聲 比個價黎

ok

好 就唔理你

試下理你，唔使理我。

好。

絲

有J嗎？

無扮緊任何人。

我覆你，但唔係理緊你。

回左。

無

理下你囉